\thispagestyle{plain}
\index[in]{Aus grauer Städte Mauern}

\beginsong{Aus grauer Städte Mauern}[]
\beginverse
1. Aus \chord{E}grauer Städ\chord{A}te \chord{E}Mauern zieh'n \chord{H^7}wir durch Wald und \chord{E}Feld. \\
Wer bleibt, der mag \chord{A}ver\chord{E}sauern, wir \chord{H^7}fahren in die \chord{E}Welt. \\
Ref.: /: Hali halo, \chord{A}wir \chord{E}fahren, wir \chord{H^7}fahren in die \chord{E}Welt. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. Der \chord{E}Wald ist uns'\chord{A}re \chord{E}Liebe, der \chord{H^7}Himmel unser \chord{E}Zelt. \\
Ob heiter o\chord{A}der \chord{E}trübe, wir \chord{H^7}fahren in die \chord{E}Welt. \\
\endverse

\beginverse
3. Frisch\chord{E}auf im grü\chord{A}nen \chord{E}Walde, zu \chord{H^7}dem wir uns ge\chord{E}sellt. \\
Hell klingt's durch Berg \chord{A}und \chord{E}Halde; wir \chord{H^7}fahren in die \chord{E}Welt. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
	Worte: Hans Riedel, 4. Strophe: Hermann Löns - Weise: Robert Götz\\
	FA: 26
\end{angaben}